[連登經濟學家學術交流］口罩的Demand & Supply

Q:
口罩價格會持續上升嗎？
請用Demand Curve + Supply Curve 論述

低彈性需求上升
供應中國無力增加產能